雙十一國殤紀念日

國殤紀念日（英語：Remembrance Day）訂立於每年的11月11日，為一個由英聯邦國家（莫桑比克除外）紀念在第一次世界大戰、第二次世界大戰和其他戰爭中犧牲的軍人與平民的紀念節日，又譯「和平紀念日」、「陣亡將士紀念日」。

有無人出嚟悼念喺戰爭中犧牲嘅軍人 同埋我哋嘅手足？

推

Push

推一推

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

屌你老母光棍節

朝早行動個陣大家可以戴埋朵花 咁就更有默契